[All Might入]兩個男仔, 你會揀邊個做你繼承人

左：
右：

搞埋啲垃圾投票 明知故問屌你老母西

右面幾正

會揀連登仔

第三個，渣機果位